「幫幫手」想追隔離班女仔...

我今年讀緊中三，下年升中四，從未試過拍拖,一直都係同班兄弟一齊玩吓,食吓飯,
出下街睇下戲咁,冇乜特別...
其實我已經喑戀咗佢差唔多都有2年,係一見中情果款鐘意...
可能我地真係冇乜緣份,我地屬於唔同小學入黎呢間中學讀,
佢就係面試成功入黎讀,而我就係由小學直升上黎讀!
升中一暑假果年考完個分班試之後,分為ABCD四班...
有一次上堂果陣,我太過貪玩唔小心太大力扯爛咗佢個草泥馬公仔條繩
當時我心諗:今次大獲啦!我唔知點算好,於是就求其張佢個公仔dum落個書包就放學走人就算...
好彩佢果款公仔唔難買到...我第2日即刻走過去同佢道歉講對唔住同埋送返兩隻草泥馬公仔俾佢,
佢起初都幾嬲,但後來佢可能覺得果2隻草泥馬公仔好得意,之後就同我微笑同埋講咗句多謝就走咗...
如果唔計果次意外...基本上我同佢一句野都冇講過,我想認識佢,但唔知用咩方法好...
今年識多咗好多唔同ge新朋友,但就係識唔到佢lor...
點先可以改變自己,吸引她注意!?
我真係未試過同女仔熟,唔知佢點睇我呢,我應該點樣踏出第一步???
個人資料如下:....
Information(我):
性格:為人比較cooL,靜,樂觀開朗,唔怕悶,守時,少量幽默感,少少爛口... 幾型下，有米八而且住私樓
興趣:玩手機遊戲,打籃波，打保齡,飛鏢,計數,彈琴,聽歌(k-pop,中,英文歌),鐘意上網睇片等等...
佢係文靜,斯斯文文,温桑細心體貼果類型女仔!
不過佢唔鐘意人有目的地接近佢扮熟想溝佢...
我地大家都係各自各有班Friend一齊玩,所以約佢出街比較困難...

因為下年就升中四了，想把握機會，唔該哂Thankyou!!!

BECOME ANOTHER PERSON FIRST

下年升中四
有排先可以

請善用起底功能

做乜鬼

考完古未

唔同喎
你冇睇內文？

當佢個頭係鏢靶咁掟 之後say sorry 一秒熟

好多字

尋日入o camp, 今日讀中三？

樓主毒到精神分裂
唔好怪佢

on 99 泡菜歌 好難得逼我負評

係咪冇朋友, 要用呢D方法吸引人注意同你講野